[
    {
        "randomId": 589
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze inaha ndasa kwa myasiro I Burundi",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bicinyira bya bikangaga bikonda byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Imyugariro",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyangufi arasekura uburo",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Ifundi mu mamera",
            "correct_answer": "Ifundi mu mamera"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera uruhehe rudatokorwa",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Umubagazi",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Umuzi w'urutare",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inyana y'ishyanga iratema ishyamba",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Inyana y'umutavu",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Umuneke",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Njugunye igihaza gihinguranya amarembo",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Umupira mu izamu",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Umupira mu izamu"
        }
    }
]